仆你個街 八強開始想佢贏既都輸撚晒

決賽支持熱刺了

球壇最黑暗一日
邊洗補邊有五分鐘咁多
最後十幾分鐘啲雞去洗熱狗到

所以一睇就知冠軍相

係啦係啦

加油TOT

反手